［RIP周同學］車路士球迷與祝福全港3萬隻強姦犯及高官死全家討論區

Hawk's Group

懷念古圖

人黎music

車區廢物回收組計漏左樓主

拉人

傳奇moses

再懷念就錫爆你蛋蛋

阿記咁拉都無12m

講個笑話比大家聽 香港法治 英超var

如果車狗實吹

車9既關注度終於高返啲

賓周馬又入波咁撚勁既

mm隻手p得好假

支持買alex tellea>>>>>>ben chiwell
起碼呀telles勁 又有release clause 40m歐
再用40m回購ake
其餘所有鉉轟落sancho到=齊陣

世三成為左奶皇狗 自己博12m 比哂拉膠射

rj個樣好開心咁

嬌摩望落未夠秤咁

chiwell既賣點係英人
但英人我地已經一把
根本唔需要

不射男

不能射的世三

射左

好心阿狗猜傳咁撚柒就咪搞咁多

入馬會比人查身分證

最勁無係呢班人係無撞位
可以同場出哂

其實Ake咩級數
潛力去到咩程度
個個吹到好勁咁

阿狗應該收皮

返車仔就等食屎 去曼城就應該再勁d

Rlc已經老到入唔到相

靜靜地贏唔得既

雷狗又自爆李城差啲入

Sancho 吹大左 對拜狗無咩料到

路爾大衛斯

哥狗睇中既人都好少出事

合理
我地都夠英人唔洗chiwell

電欺真係

bravo

廢特

呢個托獌狗價 唔計

leno真係搞笑

咁都要擺返個波入界內

拜仁禁打轉台算 李城組織幾好

利雲31都咁撚勁
傳控射都有

sancho咁快換走左

不和了 35分鐘就換sancho
要轉會了

已經轉左會嚟我地度

呢張ig個background係咪香港d景黎

真係波追人咁款 佢捕d位好撚準

比人完封
如果美國狗要60m
sancho呢件垃圾應該50m

Shining

睇madison好過啦

干爹又輸緊

初頭以為拜仁今年個勢弱d 點知多仔都係廢

多毛年年季前比人捧起 跟住都係碌柒咁

對面隊波好似未見過

其實多狗廢好多，買咗咁多人返嚟都踢到成pat屎咁

維羅納都未見過？

23啫

年年都話睇好多仔
次次都衰收尾
打半季好波下半季後勁不繼
不過今年季中就柒下柒下

究竟老鼠要比人bin幾耐

多仔最激心係年年比個25射爆自己

美帝Twitter

佢reference緊Blade Runner,睇個字體就知
不過係cyberpunk嘢好鐘意參考香港,所以先會用呢啲背景

做乜撚幅圖係今場上陣既人
如果唔係擺埋狗閪都得啦

咁都唔輸

干爹反杯了

阿狗

嘩 組織靚到痴線

李狗真係好勁

tam又俾vardy過返

cls d組織靚到

個組織真係好靚

個細爆

阿狗比D力追和啦

而家支持阿仙奴入返球

阿件11號咁都閘唔到

位置感好差
下下靠勤力補救

求追和

阿狗入未

好彩賣咗電欺

白簡迪

華dee又入波

安攝位能力真係好強

佢都唔係防中料嫁啦
不過愛美麗呢d戰術大師嘅野

渣士

李城今年好似勁過拎冠軍果年咁
有戰術有迫搶
唔似果年大腳比vardy鳩跑

侮辱簡迪好咩

麥迪臣勁撚到

冇咗簡迪防彈果下死呢

jm

防守

李城勁撚到

暫時彩計攻中真係高mount一班

阿狗兩球都有人被通渠

同kovacic同類型
但kovacic高佢兩班波

Maddison企定拉弓都爆哂力

好靚madison

呢d失波真係冇話可說

阿狗後防真係笑料黎

阿狗種後場猜波柒撚夠未

仲要割草式 好難射

佢呢啲80m嫁喇
有錢都唔會買攻中先

謝菲聯要過阿狗了

而家諗返 當時和到真係好彩
個陣我轟未夾慣 李城渣士上之後已經夾左差唔多半年

麥迪臣

明明同一隊波
點解可以勁左咁多
阿狗請咩摩佬
係我就請渣士

CLS 得失球點追

果陣李城都無咁勁

根本唔撚走位 比完波企定定

雲爺爺回家啦

都要渣士肯教阿狗先得架

雙自爆邊個教都死啦

我諗李城輸兩場都未必追到

沙利波黎

好咩彩
明明同佢地打五五波

邊有五五
打左十五分鐘好波咋

麥迪臣 華迪 馬列斯 麥佳亞 真係英超新黑店

新big4

入完波之後比人禁住來屌
屌到完場都55波

曼排第幾？

另一邊箱
多仔又做拜仁私家雞

出OZIL真係有好到咩???

出嚟做戰犯

條友勁就唔駛擺後備啦

戰犯姐
冇沙卡咪出佢做戰犯

我地都係
我記得我地入左一球之後都搖搖欲墜
好似係撞柱救左我地

其實都係比愛美麗用黎擋下，同阿迷講：咪一鳩樣

全職開台打機算啦佢

妓夾硬要play out of denfence真係好on9

屌入咗一球都算有啲反攻既
個期車啲把握力好撚差

華迪好撚喪
奪冠果年以為係一年貨仔，越打越有
啱啱跑贏咗比比鳥

快撚d買麥迪臣頂mm狗啦

球味濃郁

Chilwell 普通料
之前吹到勁過emerson咁

明明上季阿狗都拉盡邊
再全隊壓上斬入去快刀斬亂麻
今季冇哂

果陣大家都未上力，而家睇翻就覺得好彩，其實果陣大家都係海軍鬥水兵

顯得舊年煙狗都算幾勁

可能學意甲班老妖怪咁愈老愈可愛

切>麥迪臣

沵

telles高佢一班
仲要係true blue

呢件斷腳狗出到再算

除左本護照完全無優勢

癗狗今日nice唔nice weather

買黎做攻中

中場唔幫要班中堅撚波
又唔係有高佐

Thank you沵

個個細爆睇左成場都睇唔明點解可以站穩正選

靠雷斯防守 死撚得 西女人撚伯大勝

阿迷成日話出ozil
但真係唔覺ozil幫到D咩
ozil就順咁簡單咩
上年歐霸決賽都唔知佢打咩...
佢成日都踼到好似無出場咁

麥迪臣/大力臣 是但一件

大力臣回緊塘

唉，俾阿狗買咗雷狗我地真係好撚嬲啊見到我地咁嬲就知阿狗真係冇買錯啦

奧燒不嬲都係屠弱隊先勁

回晒塘啦

多仔廢到得一球射門仲唔中龍

宜家就同第五位拉開咗成9分，有啲唔真實

李城班球探真係好撚勁 仲要搵d英人咁準

阿曼熱廢到你唔信

鏝城贏仲可以一齊爭下冠tim

咁都嘔返前四出嚟撚狗自動遞信啦

唔係自家青訓黎嫁咩

soyuncu勁到

靠對面大意先入到波
下半俾人㩒屌

呢三隊真係雷聲大雨點小
大手買人個成績反而退步左

呢件搶得過
好過買chiwell

一超三強局面形成，如果大家分差收細仲好睇

聞得多笑氣

jm 華dee 都唔係啦

上年都係到
多謝獌買左麥佳亞先上到位

買番黎 用左幾年吊住條命仔
其實抵到爛啦
出佢主要係其他更加垃圾

第5同第16只差4分
但第4同第5就差成8分

Cls

華dee本身工廠仔 麥迪臣諾域治英冠時買

Soyuncu 佢國家隊拍檔demiral都好勁

佢當年跟摩佬搵食果陣就用哂啲助攻能力，入阿記就令佢更加難闖高峰，之後跟住成隊波越黎越霉，連啲靈性都消失埋。

我覺得佢係隊友好勁佢先會勁

咁當然，當年佢隊友係牙朗、賓施馬同希古恩（後生）

都係，無自己搵食能力
車時期嘅法比嘅弱化版

好想要nididi換簡狗

同埋我覺得佢向西甲有時間比佢去思考下一步,英超冇

呢種球員係今時今日咁機動性打快速迫搶好難生存

其實同上年佐狗差唔多

其實阿狗最大問題係中場
用返都市傳說 25雷打中場
可能真係無咁差

獌狗接左個8千萬貨就即刻搵到個仲勁d既頂上

睇班阿狗屌柒愛美麗幾好笑

希望李城肯做我地兵工廠 賣番d貨黎
話哂我地關係唔差 又幫佢高價清左飲水

究竟隊波幾撚On9先會Free 走個主力唔同佢續約
藍斯都救個阿記好多次 放走佢真係超級大傻仔

賣走冇問題,Free呢下真係冇得輸

我地下季都free走安狗

渣士排既4141都幾勁
如果佐狗高狗有射門
或者rlc出番黎
都可以試下呢個陣
用簡狗打防中

仲記得幾年前阿獌成日笑我地炒教練，唔比時間人，但宜家你入去佢地個狗竇睇真係得啖笑

都好過你件垃圾

簡狗120m賣比PSG

120m 我地打包Maddison Ndidi Tielemans都得啦

James用波能力完全屌打艾狗
唔該艾狗自己死番落後備

李成正選係幾勁，不過後備深度麻麻

佢果期係殺龍霸

隊長
車仔好表現既真正原因

sorry ball

祖狗買咗

問你地咪最清楚
上年歐霸決賽 對面出奧燒有無令你地踢得辛苦？
有無做成壓力？
我諗當時車係驚藍斯出得返多d
因為聯賽靠佢贏車
利申：前阿迷

都要佢地攞過英超
D勁人先肯黎

沙拿，文尼，廢明奴，vvd 表示屌你

7 clean sheets in a row for Courtois (Club and Country

Thibaut Courtois has kept a clean sheet for more than 520 minutes. He has broken the record that Keylor Navas had (517 minutes

一個星期專心打一場波其實ok

好球

無 2和b驚啲

鷹

反安狗出嚟未 我屌你老母

干地啱啱黎個陣都試過4141

反安是不死的 總會搵藉口
-6/得今場

再唔同安續約，我諗我會跟安一齊離隊

Btw今季對真強隊未贏過

比獌痢雙殺，對李城和

Ajax 依隊野對比英超水平應該西咸之流

仲未對熱阿鏝

基本上林狗未見真章

我覺得大家太樂觀，其實前4未穩

同安仔一樣，你試下讚多佢幾場，即刻西比你睇

所以對弱隊唔能夠失分

人地話8m買到我地個正選好爽

安比人讚左兩年啦
反安收左皮兩年

唔好比假希望我地

沙利上季對11-19淨係失左2場分

好撚勁

當年車、阿換教練時
個個笑渣土冇料，靠阿蘇，冇左佢就收皮

渣土去完些路迪儲經先成就今日咋

其實安真係好重要
有個大佬壓場先可以另d 後生仔無壓力

除咗反老鼠 反鷹了259

真驚2&b
結果真係入波

Eden Hazard in the league and Champions League this season:
• 11 games
• 1 goal
• 2 assists

Christian Pulisic in the league and Champions League this season:
• 11 games
• 5 goals
• 3 assists

撚狗季初雪完美隊，宜家美隊場場出盡奶力踢，同以前件9 hea 大帝兩回事黎

美隊依幾場真係好fit

美隊頭幾場好一般
以為係水貨
雪完之後激發佢上進心

希望可以雪下kepa 依件尸位素餐既垃圾

With an average age of 24 years and 88 days, Chelsea have named their youngest starting XI for a Premier League game and the youngest of any team in the competition this season. #CHECRY

感覺係頭幾場未夾好加打完美洲盃無乜休息就返嚟所以唔係好夠力咁

安換大袋細多一歲兩個差11年

今季安d視野好野好多，好少見佢Hand機

真係 唔止一球打反擊既時候俾keypass 雖然反開安 但安呢排真係好勁

英人又杯葛美狗

hand少左好多 咁都有得進化

理性分析 雖然依家成績幾好 但其實個進攻都未係好順 反擊入波偏多 同最主要都靠球員個人能力 安 華碩 美隊咁 仲有見到兩閘都少空位 但係見到多左配合 希望夾多兩季可以有行雲流水既進攻足球睇 支持撚仔

西女人幾時肯挽留安仔
今季表現值得續多年約
如果柏度安一齊走
就算買到Sancho 都係得3隻翼

猛同切都客串可以打下邊

強弱係相對，因為其他隊真係太柒

世三勁

撚仔夠薑就對鏝照用RJ
想睇RJ對25寧

我驚搞到250冇晒信心想掛靴

撚狗下場比人6:0
之後躝

屌你老尾 個陣一出黎即入世界波 幾驚佢

乜料

撚狗求鳩求係青訓到拎個上黎咪得

想要ziyech 係左腳內切翼 出波仲要咁勁

但傳都係傳Neres

今場唔反韋帝了
有隊長臂章加成好勁

Chilwell 普通料

有錢就一炮轟落去Sancho 度
組返條全英人攻擊線

美隊表示：

唔出安仔冇人追波，大袋防守都係9hea
利申：堅決反安

今場第一球幾好，希望將來更多呢d組織

分分鐘輸夠10粒

第一球都係靠asus

不得不讚安尋日攻守都做到野
配得起個隊長臂章

No speed , Trash

Sancho廢到多狗

大袋狗個閪態度，踢多10年都無安仔咁既高度。

好想渣土教車

legend

慶祝好慢 英撚又杯美隊

永續安仔

切係咪準備全職做model
返去睇波都要幫Burberry賣廣告

又到國際賽期
大家不如估下今轉傷幾多件

希望巴克利 傷完再傷

我唔信佢而家傷癒都有得出

我願意用所有反安條命換切狗可以踢返起

有冇人覺得依家簡狗係車真係唔夠班踢正選
佢已經變左一隻輪換球員

應該麥迪遜同屠魔利會debut

岩岩先好返

就算佢fit番都唔覺得佢可以同佐狗高狗爭

佢諗緊住美隊隔離定大袋隔離

對強隊出毒撚 打弱隊出猛仔
佐高變左鐵膽唔洗爭

要簡迪做後備係咪hi大咗
佢而家當打一定走

Kante尋晚表現都唔差

32歲

白Kante尋晚表現仲差

個個都想佢啱傷完就踢到世界級嘅防守同組織力

佐變左真核無得郁 高狗又越踢越勁
中場唯一有得郁就係mm
其實賽程咁密 kante點會無得踢
只係呢家變得無咁重要唔洗場場死出佢姐

強隊先出 聯賽加埋歐聯有幾多場波

Kante 呢家又攻又守，成日都前插，多左野做

kante對猁入果球，帶返起成隊士氣，努力不放棄

簡狗=強化版巴卡

個個星期都一周雙賽
佢啱啱傷好出嚟每星期一場正選一場sub差唔多啦
想即刻chur死佢咩

琴日有幾個位 佢係禁區頂都唔射

乜撚野叫冇得踢
根本強隊就應該後備都係一線
你睇下曼城
如果後備就覺得浪費左呢個心態唔洗諗爭冠軍

做下model都好過乜位全職度假

防守都唔曳丫

溝女 ig 飲酒 俾人打

冇人話要我簡同佐高爭位
佢哋兩個喺度撚波 我簡做晒啲dirty work

因為前面太搶鏡 同埋佢應該唔敢咁搏住

咪成日諗住勝利十一人用到死至得，多啲人輪換先保持到韌度同維持多線作戰。除非回塘跌watt，否則唔洗亂放人。前果個星期我地先飽受冇人用之苦

仲要煙剷

阿狗同我地差9分
但同修仔都係差9分

英超 big 4 > big 6 > 新big 4

熱狗5場聯賽無贏過

岩岩好返，可能未夠信心，希望下場再好

大力神同拳王好似回晒塘咁，幫唔到球隊

大力神都話想走先hea踢
但係拳王其實點解可以俾人吹到上神檯 除咗有英撚passport之外完全唔覺得有咩勁

猛狗都係走緊呢條路
所以英人攻中都係呢個下場。

阿狗近況直頭係DDDDL

我地仲有新加斯居尼

連加特

Uefa is reportedly looking at holding the 2024 Champions League final in the United States

美隊決賽出到

Yes Lampard再死攬就躝

弱智真係唔好學人睇波

出咗行得太前嘅球王片

賣個好價

RJ

清算埋成條後防 咁就差唔多

19歲英超雙10

20歲英超18+9

根本勁撚過咩夏域斯（20歲年齡黎講

但典型英人無腦比人睇穿張張刀無張勁，最後回塘收皮

傳狗巴仔又係另一例子

英人既中場極致根就係謝拉特依種將體能同腳頭練到一絕既黃金波牛

組織識放下2邊同長傳比狗追就夠

叫佢地組織做波根本on99

所以我覺得m 狗只會係靚仔版lingard

切狗反而比我感覺根本唔係中場，佢連做波既意識同責任都唔算大，但屈天賦殺入禁區已經好大威脅

希望佢復出可以繼續咁踢，叫作學做波應該會變第2個傳奇巴狗自己拎黎柒

比較想要promes多啲

睇落仲勁過ODOI

大袋近排勁垃圾

唔好俾短時間呃到

就黎28啦喎

但好似都冇乜見過ODOI有呢D

大袋狗 又係同上年一樣 吹撚大左 借出去算啦

D防守意識入哂骨，人地未傳佢已經跑定去截波

還掂sancho 又係00後
又係吹大左 一換一啦

好多人話買人都係睇fifa fm 甚至睇過1，2場有好表現就話買

Ac 米蘭件羅馬狗廢撚到仆街都有人話要買佢

更加唔好話阿積士班賣淨庶

Ake,Sancho,Chiwell 依d 無伏既當然支持買

大袋狗同sancho好fd
如果換走大袋狗
sancho應該唔會黎

點睇telles同chiwell?

Telles 同emerson 踢法既元素好接近

Telles出波好d,而emerson skilful d

有得揀唔睇價錢既一定係chiwell

我雖然反朗，但都想幫佢平反下

就係佢提供到唔同元素比球隊，作為後備佢絕對夠班，只係用佢預左打多個前鋒後面隻左中堅執屎執到嘔

譚仔同美隊sancho 組三叉戟
Cho後備

Ac個件前鋒真係睇球王片都唔覺得勁

之前成日造未來熱
我覺得而加係未來轟

邊件

波蘭神鋒

訓左無睇

做咩又吹奏翻ake?

有冇手足同我一樣loop左琴晚第一個入波好多次

想問下1月22主場對阿狗大概幾時先有得買飛

係咪我睇錯
原來福仔英超最多入球得10球

Dec 11

但普通member 可能到時仲會細分loyalty points 分開幾日放所以你12月再check check 會好d

telles應該算係跑得快d既ems 又係傳中 罰球勁
不過踢英超就未知掂唔掂

唔知點解見到依個有啲唏噓
以前係車令人羨慕正選後備都係一線
強如軍刀波歷克joe Cole艾辛卡華奴古迪仙奴都要做後備
而家變左係鏝

港父俾人瘋狂狙擊

唔知由幾時開始死球戰術垃圾 守死球都係垃圾

抵啦

reece james上場個人精華

殺人犯係要

英撚多右閘到傻 起碼5個爭同1個位

去到英撚就推上去踢翼，btw，依家連翼都好撚多

佢假膠黎渣喎

兩樣野黎，漢堡特係球星，隊中大哥，係個球隊入便打滾左咁多年，想點就點。而家林8黎到邊個唔岩就滾好似雷欺咁，邊個有態出邊個，而且成班後生仔冇咩名氣同地位一定博盡

佢真

佢真係有X過人

呢d時間玩假膠就更加抵死,唔死都冇撚用

切
SMS

Frank Lampard wants Sergej Milinkovic-Savic as his first Chelsea signing in January

撚仔

高狗係蝗都係 係備 無得出

講得好！

毒

Mirror

英人好鐘意走box2box (波牛） 路線

中場係最無需要買人既位置

buy ake la diu

不過講真切仔上季仲勁過SMS

有睇連燈

獌狗係咪破咗我哋尋晚最後生紀錄

一定啦
得ddg係老

24.0yrs

獌又番生

話咁快2:0

SMS係十號位咩

癲

又出動var

死獌狗又番生 屌

又deflection 又og好運到

擺明hand ball

生一場死一場幫so b 吊下命

如果係我轟一定吹唔入

最撚慘比佢雙殺 傾親波都比個獌狗同事恥笑

咁又點？排第幾呀

白禮頓廢到好似假波咁

佢地有01圖做證

仆街門前都可以唔入

熱狗同獌邊次handball計
44244唔係講笑
我車可能俾多張黃手球嗰個

原來dc踢9場就入左10球

死獌狗個主場 有幾排位比 傷殘人士

邊個dc

Mirror
Sms吹大左 切滿血復出夠做

驚佢出番黎踢幾場又腰傷

唯一的失望是他下場的時候有些傷。在他進球之前，就準備被換下，他的臀部
有些問題，但我希望並不是很糟糕，因為他最近的狀態很好。”
美隊 希望冇事個態咁好

屎忽

條死獌狗人仔細細 咁撚陰濕 想推鳩人去廣告版

獌狗好勁。。。

sob真係屌打撚狗

要不是第一場畀3分你 sob就已收咗皮

國家隊係，世界杯好撚搶鏡

我覺得佢有潛力，但佢黎到m 狗切狗可以去食屎

N'Golo Kanté admits he could finish his career at Chelsea; asked if he could see himself playing in another league: "Not really." (TF1)

Speaking in an interview with Téléfoot, French international midfielder and Chelsea man N’Golo Kanté discussed his future with the London club.

“Of course (I could finish my career at Chelsea), today I am with Chelsea until 2023. So, in my head, I hope to continue to have great seasons with Chelsea until 2023.”

On if he can see himself playing in another league:

No, not really.

On if he regrets joining Leicester City over Marseille in 2015:

Of course not. When I arrived at Chelsea, I was at Leicester and I had just won my first title with a club. Today at Chelsea, I have had three wonderful years winning titles. I think that it is a club that has helped me a lot and I hope that I will be able to win a lot more titles here. The year at Leicester was magnificent and I did not regret (not joining OM) at all.

又一城

原來美隊無follow任何車球員
ayi twiiter叫佢follow back

又打死人?

穿心腿黃on99

希望只係炒車

達仔又炒單刀

曼 4424 真係
穿心腿得黃

傳奇莫拉達

武球王正選

比人咁圍打法 都....

鄧克

有冇人睇完波聽日順便罷工

有冇白禮頓fans

話咁快入番

馬屎眼出番黎 獌勁好多

係馬屎眼好勁

福仔>>>>>>阿巴咸

有大志
真接bid sms

頭先蘋果入返去

鏝出巴禾
痢狗100%了

達仔入波了

唔撚係下ma 又黎?

好想

Kantebb

回家吧

講真晏就到依家
有屍都應該抬走咗...

想睇達仔多過件黑鬼

終於開波

丁力比人boo得好大聲

咁搞笑 入左先var

1-0 利

猁可以book巴士了

利記就由我地車仔黎挑戰

咁快領先

鏝都唔夠揪利會唔會金盃奪冠

猁越勁 香港越衰係真

真係手球

真係手球仆街又保送

sterling剷過草未

快到

鏝同車油王足球預咗俾人黑

咁b sliva都有手球

VAR食物鏈

熱獌 > 痢 >阿鏝車

等班死痢狗仲日日叫春被人黑

笑撚死 明造利冠軍 根本無野阻到佢

明明我車都成為咗英撚大户
點解都無優待

輸打贏要到你
近六年贏咗五年都叫預比人黑

鏝啲死球幾勁

無得打2球

2:0 輕鬆到

456鏝

準備456

直接頒獎啦屌你老母

兩隻閘出波勁到

鏝

Book定巴士

唔睇越位？

要超班好多先拎到
你當我地同鏝贏多人十分黑哨空間先拎到

唔使神秘力量，擺明做你

我地對利會係咩結果

右閘比左閘 再助攻痴撚線 直頭當翼咁踢

有神秘力量係唔同啲 如果阿鏝轟呢兩球全部DQ

咪輸左2:1囉

利記入波唔洗睇

唔係因為中左b施華先咩

擺明做俾痢拎

爭前四 對我地黎講係好事 但猁攞英超

又無越位又無手球 玩哂啦

456了

巴禾真係有球必應
個天都真係要利贏 咁啱個正選龍傷左

咁快玩完

利除咗自爆都好難失分

利越好 香港越仆街 唉

英超var=香港法院

fa主席痢迷confirm

加減數咩

痢次次都臨尾香，會唔會比撚仔後上奪冠

直接完季喇好無 唔想再睇神秘力量

兩球都靚到癲

我地入波就要睇返幾個攻勢前有無越位

本身0:1變2:0
踢條撚
猁同黑警一樣惡

呢樣真 攞英超同時香港玩完

傻喇 如果頭先果球係車後防 一早吹左12m 了

我哋做3弟了

有包我 真係一定會失波

唔關佢事既

有時無得唔信邪 曼城大戰前傷正選龍 要出巴大仙 呢三分真係送咁制

英足總好撚野，個兩球樣都唔做下，睇都唔睇VAR

我哋下場可唔可以出巴我

有艾達臣都唔掂啦
鏝咁豪華嘅陣容都可以傷到出十一個正選都難
不過夏天又on9唔買中堅同翼

下場鏝城發癲就大鑊

對代工中堅 巴我頂到先講啦

搵我轟班後生仔出氣

果個廢蘭癲佬真係伏伏地

巴禾下場有冇得出呀？

黑到咁點同你玩呀

法賓奴真係不死人黎

明踢你腳又無牌

如果嗰時係買佢唔係巴卡

英超班卡斯米路

我地會錯過佐真奴

始終鏝呢個踢法就係啱哂猁搶到斷哂

佢第一年咪又係廢到高普唔出佢
以呢到standard 佢第二年躝咗啦

點解超頻足球可以無人傷呢樣最癲

中柱

利係兩線黑
熱擺明黑你var睇埋都照黑
阿里2下手球都冇事
終極契仔
熱係蒙古人
利係色目人
車係南人

德國體能教練 運動科學勁 高普班底強

黎到我轟就唔會係不死人啦

kdb傷完好似無咁勁咁

場波真係好睇

神秘力量

上年鏝反cup喎
有幾超班啊

始終要做到猁攞到一年

感動既係可以見到車路士騎住鏝城
悲哀既係英超從此一神話終於要破

下場出簡狗 高狗 左狗 同佢鬥搶
前面3個 韋狗 美狗 譚狗都要chur!

李城2哥

鏝同我地對利一樣
失完波禁住黎屌
但唔入

隻光頭仔幾勁

我地車仔後上奪冠

兩閘當翼呢招真係幾work 不過要求好高

冇人郁到利物鳥了

2020年5月9日 英超第37輪

我地會係晏菲路狠狠懲罰呢隊閪波
後上奪冠

差8分3場buffer

倫敦一哥
藍軍二弟

仲後上？ 車仔提早3場拎冠軍啦

斬波仲係到
但少左好多以前果d推幾下重炮

陣間列隊睇人捧盃

講得好

都好 班含家鏟列隊歡迎我地

點解2019年仲有咁多風水撚

我地呢幾場都係對中游

半季適應左已經場場正選啦

根本同左狗一樣，有料就會調整到

巴卡依d 垃圾你比多2季佢，一樣踢閪波架啦

咪係

毫無根據 成班撞左邪咁

真的兇

阿奴踢到阿朗咁

感動嘅係，英超冠軍終於降臨晏菲路

利對李城、亞視2分變6分，客勝車仔。如果唔係唔會lead住

風水post又唔見cc台入去洗地

車區又見到你
賭波賭馬post又見到你

神秘力量你識咩呀
佢地踢落又冇上兩季鏝果種完全冇得打嘅感覺
但就係贏波吹咩

去到邊都見到陳蛇你

係
鏝係炒你三四球冇野好講
利今年係同你苦戰 最尾入波冇仇報

痢狗同祖狗一樣場場1:0 2:1加埋神秘力量

因為到2019猁都未攞過英超

今年不敗奪冠

大家可以買咗利攞冠軍未？

阻止利狗奪冠 只有靠我轟

買左屈福特冠軍

對利狗果場6分波 如果我地贏左
而家同榜首差兩分咁大把

我怕人多
已經排緊隊等cash out

會唔會真係全季不敗

去邊都見到陳蛇

唔會
作客我地大炒呢隊垃圾

利未客戰李城、熱刺、曼城，主戰車，可能仲有計傾

鏝搞咩

破不敗就話姐
阻佢奪冠就真係冇咩可能

唔洗傾 我車後上奪冠

熱就食硬喇

不過曼城sorry了
我地下場大炒你地
應該得番我地同利爭英超

要靠李轟雙藍出手

係咪睇錯
公司佬咁得閒上skysport

等高普自爆好過啦

不推文唔該!
打少陣飛機啦

等我安黎消滅佢地

毁猁 李 安 重奪英超不是夢

不得不講
黎港踢波果隊係咪實冇運行

3粒

曼城隻光頭閘唔似得22歲

毀猁安！！！！！！！

猁黎完就開始勁

bravo做乜9

包我下場可否出場

巴禾真係唔講得笑

利2:1車
利3:0鏝
車>>>>鏝

巴禾

完了

包我條撚樣 根本係一個bugs黎

Ederson係度起碼輸少第一球同第三球

軒達臣斬傳到中
猁記個訓練係咪全日都係傳中

鏝下場可唔可以出巴禾

巴禾真係柒架喎

明明喺西甲唔係咁差

過埋個international break
Emerson 應該好番

所以今季利記真係集天時地利人和

李去到利主場都只係加時豬波

用邊個應該都差唔多
因為撚狗應該比哥狗456

原來個rodri要70m架

mane真係好識玩

我地係曼市私家雞

VAR都話唔係12M 猁狗係勁嘅

取代唔到廢蘭甸奴

撚狗

係取代唔到佐真奴

文尼隻殘種狗

撚狗又學埋干sir啲衰野
一黎就要買SMS

我地買到咁撚頂級
咁我教都奪冠啦

*賤

文尼真係陰濕狗嚟

中堅唔頂級

又買埋d意甲野
屌佢老母
無眼光

阿古路今場係咪打假波

咪又係學干sir

干daddy防守屌打撚狗

破唔到獌大巴
中下遊冇運破唔到密集又未必食到

講真 市場上係無可以購買頂級中堅
你有錢都無用

你真係當利記神秘力量流

morata近6場6g1a

人地搵兩隻用途單一嘅閘係咁出波都屈都你傻

神秘力量吹出黎既姐
咪姐係-6

鏝班友都唔想踢咁

now條友up嘜春 話車狗絕對有兵源同實力有前4 甚至前3 而家已經第3 拋離第5成9分 有力挑戰冠軍添la

哥帥其實幾固執
落後兩球下半場出黎係冇諗住改戰術
場場都係咁其實幾易出事

想燈

佢不嬲都冇plan b

近幾場ayi既表現
大家仲想佢躝嗎？

差緊個球王

得b wa有威脅

C wa真係好重要

高普ON撚9 小氣到

熱狗呢隊廢閪都拎出嚟講

下邊嗰張最毀
利狗想追都無得追

陳蛇

慶幸tammy d finishing高

TWICE

又無手球

又手球

黑到咁點同你玩

完全唔check var

Handball Twice

你老母猁狗黑撚到呢 2次都無12M 勁撚到

英超Var已死

點解咁都唔睇var 咩理據

黑撚到

比猁狗買起左啦

英超var=香港法治

唔係改左例店到手都會有12m咩

同香港法庭一樣

咁都唔chec VAR

改名叫球證隊算撚數啦

新仔幾勁

選擇性執法

係 不過猁狗例外姐

加埋猁 u will never walk alone

丁力都慘下

Var 我鐘意點吹就點吹 球證隨意修改球例又得

第一球當bc wa掂到
第二下真係好呆眼

呢條羅拔臣想推瓜walker

sterling今日係咁俾d後輩撚

支持利物滑

佢地抵贏的

將護級目標定為奪冠了

250

同猁撚又差8分了

推人牌都冇

又勁又有足總撐腰

Mane

哥迪奧拿同高普真係好睇
德國鬥到黎英國仲鬥緊

巴禾返到更衣室會點？

VVD勁到

thank u so much

3弟

真心有當年巴塞+柏天尼呢對黃金組合既影子

Kante 承認有可能為車路士效力至退役，合約到2023年完結，所以希望繼續與球隊度過美好的賽季至2023年

被問到會否有可能到其他聯賽踢球，Kante: “ No, not really ”

仲洗唔洗躝

正正想講呢隊 10-11 玩哂咁

我都想黑呀 屌你老母

Legend簡迪

我地畀人黑就有份

毒毒

躝啦，逗290k 踢1場休3場

同尼馬有得比

其實bwa犯規>利得益>利犯規>吹返鏝犯規再開好合理

無理由人地犯規你就可以用隻手撥個波

銅像已準備好

我轟欠毒撚一個R冠

鏝輸左 下場炒番我地六粒出氣
molamola

躝
車狗最唔鐘意忠臣

Jose being Jose. To Vincent Kompany: “When we gave you the title in 2014, you didn’t call me to say thank you.”

到時撚狗躝

我轟專打落水狗

姐係咁例如我剷完你跟住比你得益
跟住你剷返我又當冇事呀？

又要變番車6士

主其他送錢...又可以回味sorryball 作客極速大敗既滋味

好小氣

起身返工啦

中環平行時空

開真槍屌你老母

屌好撚嬲

[img][/img]

香港果班藍絲廢中廢老唔死哂既話
香港應該都無撚得救

到佢地死哂
換血已經完成

冇人阻到香港人返工 好似平行時空咁

個個post頭都要祝黑警全家死清光

乜都合法架啦

呢條撚樣真心愛國
同何蘭叻同一類人
真係cls

Dllm

你睇下d人係咁話
洗唔洗啊
set rb就開槍
就知未撚訓醒
仲未信d狗乜都做得出
射撚完打個卡講句好嬲繼續番工

仲掛住區選 係你面前換撚埋票箱都仲撚得

睇又一城就知 政府已經默許殺人都得
班狗破窗心理 以後點殺人都得

愛條撚，撈油水、要威之麻，佢送仔女去支那都唔係支那學校，係國際學校

得益呢樣野要受益方控到波先會成立
你好地地控住個波做咩會走去剷人

想去外國人地唔收佢咋

嘩, 屌你老母 越黎越離譜

咁都仲企得穩

34 26 26 25

中槍嗰個好似係我師弟

鏝城落後9分都仲有2.7
馬會真係好唔撚信得過利狗

有咩理由可以容許用警察身份發表政治言論
呢樣野已經唔合理啦

仲講合唔合理
而家班綠甲甴周街姦淫擄掠都唔犯法
上網鳩UP兩句幾咁閒

越黎越痴撚線
而家香港根本同大陸冇分別

班曱甴已經出聲名割

割佢老母閪啦 出嚟9UP等你打下飛機姐
條賤種一日唔拉去槍決
都唔好咁天真佢地係真係割席啦

講一句已經打撚哂飛機
到時共產黨搵一百人祭旗 香港人應該覺得贏咗 收哂貨

割鬼咩
柒婆手下得返佢地咋
割左唔通用老廉咩

下？

今季英超首次引用VAR，但三個月以來引發多翻爭議判決，其中一個主因是季初職業球證委員會跟20隊英超球會代表開會後，達成“勸喻主球證不要到場邊看VAR重播”的共識，理由為“對球賽最大限度地減少干擾”。但現實上反而導致更多爭議判決，大部份源於主球證聽從VAR意見後就凌駕自己於場上親眼所見的判決。

據BBC及每日郵報報導，本週四職業球證委員會主席萊利(Mike Riley)會再與20隊英超球會代表開會，估計會上將會提出讓球證增加到場邊看VAR重播，原因除了主球證應有最終決定權外，他在場上也應該是最了解球賽進程的人，委員會希望此舉有助減少因VAR引發的爭議性判決。

#VAR
#其實20隊英超隊都有份決定
#權力運用要適當

屌，邊個叫球證唔撚好睇電視啊雖然要黑嘅點都黑到

餓2個星期波好慘

幫阿叔拔火罐 正呀

自燃阿叔扮休班警在先

自己攞嚟，受到黑狗同級待遇
求德求仁

中大班手足係咪無路走

歷史總是重演，清政府搜捕革命黨人

講個笑話大家聽 香港法律 有險可守

Over my dead body

一陣條柒頭又出嚟話你分化架喇

Daddy回家吧

抗爭都要向摩佬取經

而家拉得七七八八 就到解放軍出手制衡警暴 再廿三條立法 林鄭大勝

有冇手足連9up都無心機

希望各大學手足要平安

揸鐵馬嗰個最後肯定冇事

係

+1

交通警揸電單車撞人群係想拉開同示威者距離

警察記者會講

幾次罷工都無沙士嗰陣個死城feel
唔明點樣經濟差得過沙士

香港藍絲真係唔算好多 但港豬就極多
唔係有老解揸坦克落香港都應該無野阻到佢地返工同吃喝玩樂

沙士我未撚出世

幼幼

關鍵一席

落黎都無事
一樣番工去旅行
班仆街樓價大跌就真係會驚啦

今日全日係cc台
痢啲神秘力量都冇心機理

今朝推巴士果條片真係講粗口
唔明點解有人中槍啲人都可以冇野咁番工

因為呢個係香港

樓價一跌
成班中產驚都未驚得切
都要去定ifc跳樓

呢個真係痴線
推巴士都要返工
唔通返唔到工會比人炒咩

仲要一班人一齊推痴線

睇完真係得啖笑
罷工罷佢老母

有個前同事打風試過搭八百蚊的士番工已經覺得癲
今次推巴士都要番工真係賤過奴隸

同睇波一撚樣
革命只係口號

其實大條道理話返唔到/遲大到，佢又check 唔到既

唔好睇少香港人返工嘅決心

返工返到就嚟要倒貼都要返
除左返到去可以屌女之外 諗唔到有咩原因咁鐘意返工

香港核心價值黎

八百蚊的士錢都蝕咗嗰日嘅人工

呢d野係出面講又會俾人話五毛分化撚

Jose:

‘I think really, really great work by Frank. But, they lost twice against United, they lost against Liverpool at home.

‘They conceded four goals against Ajax and I’m very, very curious to see Chelsea in the next match at the Etihad.

‘I’m curious to see if they found that great empathy between the good football they play and the pragmatism that the top teams must have to play against top teams.

‘When they find that I think they have a great team for the future. I don’t believe in them to finish top two, but I believe very seriously for them to finish top four.’

仲傳話買沙夏 呢啲垃圾送都唔撚要

有咩問題？

佢係個種人黎

Zaha 絕對係個好球員

係中下遊咪勁囉
去大球會只會係普通球員
但叫緊7 80m

賓艾化之流
中下遊球王

佢唔值得我地買囉 速度又未到好快 入波又唔係多 出波都冇個下先死，完全冇特點

佢前日真係零貢獻

水晶宮無佢一定降左班

車仔無安都會降

岩啊，不過點都係2nd/3rd choice with the right price

我仲有一點睇好佢就係就算佢無表現都好

起碼回防積極，你地所講個班中游球王ben arfa之流，無一個比佢更好火同埋肯守波

再衰d 講句，zaha柒極都會期望到佢會做到大概安仔既角色（邊路會回防既跑狗兼極強單對單能力）

當然有得揀一定揀Sancho,但zaha 一定好過咩Leon Bailey , Neves , 斯耶殊 之流😂😂😂

啲人話係推黎整路障喎
利申唔sure

daddy 淨係識打強隊
撚伯淨係識打弱隊

daddy 1314年果季 雙殺鏝 雙殺利 主場大炒熱阿獌 結果得個吉

屌 安仔勁到

安

乜鳩佐仔美隊
十月最佳陣容都冇份

十月 艾巴喊同安carry車 有冇人有異議？

安上埋 chelsea team of the decade

Sancho will leave Dortmund in January to join Chelsea despite his recent quotes where he commited his future to the Germany team. He already started house hunting in London.

所以一定要拖冧經濟

果班垃圾廢老真係冇得用常理解釋
最神奇係有d連樓都供撚完,仔女又做緊野

都唔知做乜9咁鐘意返工

班垃圾廢老唔返工人生無意義 希望佢地早啲死

不過手足自己做返自己野得
呢班垃圾港豬都唔得叫得醒
落車推巴士真係好撚低賤
呢d撚樣唔洗理

有冇link睇

唔想睇

反安真係潰不成軍

Nizaar Kinsella

I love and rely on Willian was Lampard's response as he was asked about him renewing his contract #CFC

"The word isn’t “no brainer” because I can’t get involved in the money,"

"That’s up to the club to do. But everyone sees how much I’m relying on him, and picking him and in what he is producing, I love him at this football club. So there’s my answer.

James

歷史戰士

Kante又著得幾型
唔知係咪sponsor叫佢咁著

有啲brand會搵埋人幫個代言人襯衫

毒毒vs玩家衣著

丁力同Joe gomez嘈暫時退咗隊

經濟差過沙士
但黨鐵繼續年年加價 物價年年上漲 樓價不斷升

兩個都退

BREAKING: Raheem Sterling has been dropped by England for the game against Montenegro after angrily confronting Joe Gomez today.

The pair had to be separated by shocked team-mates following a physical confrontation, after 'banter' about Liverpool's win over City.

Jody Morris 笑鳩佢

好心條廢老就收嗲
拎住同一班人,肯定教到降班都似

比佢教佢撚會出班後生咩
一定場場死攬柏度豬sir

當年咁多後生
好似得蘇馬佢係肯用

結果呢家最唔隱既竟然係蘇馬

係唔係其實佢唔識睇後生仔

拎住同一班人. 佢一定唔會出abraham hudson odoi james pulisic
一撚定長期用番willian, pedro, giroud, alonso, azp 用到直至比人炒為止

有班迷摩屌緊Jody唔尊重Legend

唔識 你睇佢教邊隊 會出到後生仔

Exact7ly 好有畫面，陣容會變：

Willian Giroud Pedro
Jorginho kante Barkley
Alonso Zouma Luiz Azp
Kepa

Robben,華拉尼，morata

其實車拎唔到英超 我唔想阿熱拎 但利定鏝拎我就wfc
但阿奴果球手球 先唔理佢有冇意先 之前b silva 手掂到波已經foul左 新例 攻方手掂波 唔理有冇意已經吹得
所以一定冇12碼比..

希望果班撚樣同香港黑警一齊落地獄

你落地獄先啦柒頭

唔會

心態唔好 仲要得個頭

關撚事
達狗不嬲廢 波又控唔掂 比人hi一hi又跌低 finishing 又差

失機失到有球皇片你同我講係教練或者戰術唔啱?

分分鐘搞到佐仔仲未有助功

達子關咩調教事

自己玻璃心+適應唔到英超

撚仔係教得好但唔適合英超就係唔適合
睇下藥鳩就知

關咩適唔適應到英超事
業餘級埋門技巧去到邊到都係垃圾

唔覺佢會用巴狗同朗狗
應該會用kovacic+Emerson
或者azp左james右

達子呢個pussy場場都踢到有抑鬱症咁款都有人吹奏

風光過

踢到幾乎要心理輔導 當場流馬尿咁款

老老實實其實車迷對球員都幾好
你睇阿屌到沙卡啪啪啪聲
我地都未咁對達
佢就自己頂唔順

上季主場班友對佐仔仲harsh過對佢

達仔

入波入到喊世界級

都會屌既
我記得波牛有比人屌
但比起屌沙卡真係算斯文
比起皇馬迷就更加

世三:皇馬真球迷

我記得佢入左波 要安狗安慰返佢 因為之前MISS左好多

百看不厭

垃圾車Twitter Post 抖音片

事實大把人玩豆陰

抖音平台上太多垃圾content，睇都覺得曬時間曬心機
只會吸埋吸埋一堆腦殘fans

女人達同25圖都有心理病

無得救了

前英超球員Garth Crooks：〈林伯特選擇韋利安擔任隊長是明智的決定〉林柏特很聰明，因為他選擇讓韋利安擔任球隊隊長，而韋利安今季就是車路士隊內表現最出色的球員。同時韋利安還用自己的方式幫助車路士隊內的年輕球員。韋利安能夠引導和幫助車路士隊內的年輕球員，這些球員很有天賦，但是缺乏經驗，韋利安則可以擔任他們的導師

識波過好多垃圾反安

唔會 死女人
一場越位6-7次既前鋒
依家有埋var 一場越10次都有

睇過佢單刀既miss
就會知佢有幾撚廢
點都撐tam仔

Willian: Morata, please dont cry!!!!

條友好撚多缺點
唔撚撞得 成撚日跌落地 成個女咁
平均一場越3次位 傻起上來5-6次一場
我懷疑佢冇睇過球例來睇波

保護球能力差，冇呢樣想係英超成為正選球員都好難
仲要把握力奇差，而且佢仲要臭脾氣狂屌球証，講真對佢冇好感，躝都係合情合理

講到口臭啦 反安不嬲係平衡時空咁

達明明開季好地地
唔知做咩季中背傷之後
出返黎變左個女人

依家反安只敢負皮唔敢上水
好撚小家

重點:
1. 林伯特選擇韋利安擔任隊長是明智的決定
2. 韋利安今季就是車路士隊內表現最出色的球員
3. 韋利安則可以擔任車路士隊內年輕球員的導師

心理陰影 驚會再傷返
利申 鳩估

老老豆豆
安今季表現係唔錯
Btw飲水依家係咪波都唔洗練

條有線片成日得閒攞返出黎j

油狗 幾時先可以見返你

以前有轟嘅比賽都會zoom去油王到 好掛住你

第一次覺得林狗唔識波

泰利送別會個陣 泰利多謝呀巴 鏡頭再影向呀巴

屌佢痴鳩線
區議員吹雞叫綠甴曱入邨
四點幾攪到依家
成班啊公啊婆細路仔係到
班尤拎吹槍同旗過黎

開名，邊個

麗安麗閣個仆街陳穎欣
報警拉鳩對家助理

d狗越夜越多人
後黎個班仲要full gear
一黎到開大電筒周圍照

好消息 我地1月有球星回歸 幫補打三線 大大低冇得買人既壓力

預計般尼不會續借車路士中場真禾特，球員將在1月重返車路士，真禾特上次為般尼上陣已經在8月28日的聯賽盃

暴大

周圍開花都阻唔到d 狗係咁去中大增援，呢次佢地志在必得，一係要殺人，一係要拉晒所有人

死黑警

暴大班學生

Tg射足幾粒鐘

抖音低質 不了

達囝自從佢個仔出世後就冇哂火
掛住湊仔冇得同azp做愛

下季應該係搶英人既熱潮

Harry Kane, Sancho 係100%既波，走撚硬

李城如果無前4，Maddison,Chiwell 都會走

地利位
班狗一定要搶

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠中大 ⚠

Rt + like + reply

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

等睇差佬叫水記熄水制
斷埋你水

回家吧Legend

傾不了

點解佢咁多單刀

慘過做狗

遲到都唔比好on9

英人咁搶手
我轟都快D將波牛同飲水推出市場賺個盤滿鉢滿

有冇手足未訓

今晚點訓到 唉

今季隊內表現最出色 論佐仔美隊都未輪到柒頭安

車區有無暴大手足
今日辛苦哂

唉屌 入黎避一避先 真係好撚攰

有冇睇十月英超最佳陣容
佐仔同美隊都冇份
安同艾巴喊有

由今日起, upgrade版和理非每次出黎都至少預算$200 budget!!!

幫推呀屌你老母+2gc

不嬲反安係地球上最識波

有3隻反安穩定地比負評我
但從來唔敢出聲
死全家啦反安

產後抑鬱

手足可以既話聽朝盡量去中大支援，入面個個已經抱住必死既決心

揀2和b都好過撚屌安狗

咁你又過分左

安仔正選之後贏到停唔到，事實擺在眼前都不願面對
咪由佢呢D車區藍屍繼續呃自己，我睇唔到，我唔信球評唔信英超官方

車區阿叻
講出嚟嘅嘢自己都唔信

安係球盲探則器
反安全部都係盲

又咁講 如果踢得廢嘅屌都正常
但係近幾場都踢得咁好 唔知反咩

反安總搵到位入安
雙重標準到仆街

呢兩場其實跌左、無氣跑動少左

終於知道雷斯點解想走,要個冇紀律既人好似軍訓咁守規矩

都係搞軍訓

啱啱呢場好勁喎 又助攻又多keypass

下下一罰都幾皮野
球星真係好有錢

香港人是但罰一兩樣已經無左成個月糧

好多香港人遲咗去練習已經冇咗差唔多個半月人工

遲team meeting一分鐘已經好多人半個月糧啦

反安= 廢老藍屍
迷安= 正義黃絲

唔怪得知 香港人咁鐘意準時返工

真

反安用d藉口 同叻哥一樣
我睇唔到 我唔會信 我唔認為

我睇唔到安世界波 我唔會信十月最佳英超陣容
我唔認為安好重要

遲到罰20萬
真係貧窮限制思想

人地最低都幾萬週薪

遲到訓練1次成本同香港人罷工1年成本差唔多

兩個月人工

遲到一日 香港人個戶口即刻overdraft🤣

我每日得100零用錢食lunch

職業球員真係爽

大家中學個時一日有幾多零用？

曼治爆占士花名叫「野獸」

【Now Sports-體育】英超車路士中場曼治指，新星列斯占士的花名叫「野獸」。
車路士後衛列斯占士（Reece James）最近人氣急升，與青年軍拍住上的中場曼治齊齊在今季取得突破，揭開人生新一頁。 「人人喚他『野獸』，因他又快、又強壯、又步大力雄，而且操練時大家都不敢靠近他。」曼治如此評價識於微時的列斯占士，「不過，球場外他是文靜的男孩，我們一起加入青年軍，大概8歲左右已經認識。」 上季外借到英冠韋根，19歲的列斯占士披甲45場，近期愈來愈受林柏特重用，曼治補充道：「他是一名非常勤力的球員，相信前途無限，就算我自己練波時，也想跟他保持距離，因他會搶走你的腳下球。」

冇 放學要做兼職先有錢用

咁lunch 食乜？

25仔鍾意25仔

車路士翼鋒赫臣奧度爾（Callum Hudson-Odoi）說，「像史端寧這樣的人對我來說就像是一個偶像。他司職的位置以及他在球會和國家隊所做的工作是了不起的事情，我將嘗試複製他做的事，我想繼續向他學習。」

「史端寧是一個非常好人，非常鼓舞，對他所做的一切都非常積極。當我第一次來到時，我沒想到他會這麼好人。」赫臣奧度爾續說。他又認為史端寧是英格蘭的領袖，尤其是他在足球反種族主義鬥爭中的不斷努力。

巴打做咩工

威脅生命既野獸

蘇馬挨豬都一堆人beast🔥🔥🔥

雞扒嚟咗一年就咁多神救

佢呢d救波我呀婆都救到

見到條死短人都唔開胃

呢條撚屌邊忽值80m
當初真係應該要買butland

不能 Butland

How Marina Granovskaia became Roman Abramovich's real 'Special One' at Chelsea

Chelsea insiders believe 2009 marked a turning point in Granovskaia’s input at Chelsea. Didier Drogba looked to be heading out of the club, following a turbulent season in which he had been dropped by Luiz Felipe Scolari and earned a European ban after clashing with referee Tom Henning Ovrebo at the end of the Champions League semi-final defeat to Barcelona.

Not everybody inside Stamford Bridge wanted Drogba to stay, but Granovskaia was adamant the striker should be given a new contract and put her head on the block by promising she would take responsibility for any subsequent bad behaviour from the Ivorian.

==========

She joined the Chelsea FC plc and Football Club boards in 2013 and has been in charge of Chelsea’s transfers ever since, also negotiating contracts for first-team and academy players, as well as organising the club’s loan army.

Club lawyers believe Granovskaia was responsible for 120 contracts, across all age groups, during the summer. Taking into account meetings with clubs, players, agents and parents, it is conservative to estimate that she will have conducted over 500 negotiations.

==========

In the early days of the Abramovich era, Chelsea would simply ask ‘how much?’ when it came to trying to sign players, but Granovskaia has helped change the old money-talks philosophy.

She prides herself on trying to beat rivals to signings without having to pay more and she is renowned for walking away from deals when the asking price is too high. Those close to Granovskaia, a dual Russian and Canadian national who speaks several languages, also insist she never swears - not in English anyway.

One agent told Telegraph Sport: “With Marina, no means no - which is actually quite rare in football. No can often mean ‘let’s have 20 more meetings and eventually settle on a price’. But when she says no, you don’t hear from her again.”

Granovskaia and Chelsea simply walked away when Juventus demanded upwards of £70million for Alex Sandro during a summer transfer window that has been heavily scrutinised by fans and pundits.

==========

There was an outcry when Granovskaia agreed to sell Juan Mata to Manchester United for £37.1million in 2014. But she weighed up the departure against the fact Chelsea had already brought in Eden Hazard for £32million and Willian for £25.5million, and decided the deal was a win-win, and so it has proved.

Hazard, along with his Belgian compatriot Thibaut Courtois, is one of the star players Granovskaia must convince that he does not need to move away from Chelsea to Real Madrid to achieve his personal ambitions. It could prove to be one of her biggest challenges, but there is no sense of panic.

Abramovich may have sacked Jose Mourinho twice, but with every departure and every change it becomes ever clearer who he really considers to be the Special One, and that is Granovskaia.

真里奈

B silva 比官方停一場
係咪對我地果場

Alvaro Morata has revealed how he stopped enjoying football during his spell at Chelsea on COPE and Radio MARCA

"I'm happy at Atleti, I'd stopped enjoying football and now I'm happy. I didn't believe in myself [at Chelsea]. In England, I had the feeling that when I missed [a chance], my teammates were looking at me as if I wasn't going to do anything good.

"If only I'd been able to mature before 20-22 years old, but I'd never faced such a limiting situation. I told my wife that we were going to go as far away as possible in January because I couldn't deal with this pressure. Atleti came up, I had six or seven big offers and Chelsea wanted me to stay, but I decided to do what I'd been looking to do for various summers.

“I have never been able to be in a place for many years. I’ve been in the best teams but I’ve never had continuity. When I was at Juventus, I knew in the middle of the season that they [Real Madrid] were going to buy me back, and things like that distract you.

“Now it depends on me and if I give my best, I will be here for many years. I would love to retire at the Atleti. I have five or six good years left.”

達子真係廢到

之前又話世三同安囝係佢偶像

達狗依條傻西

荃灣手足

Morata top league return in a season for Chelsea = 11

Tammy - 10 goals by November

Jadon Sancho: "Ronaldinho was the main guy I used to watch on YouTube. But I liked Frank Lampard quite a lot and Didier Drogba when they were playing for Chelsea. They were the three players I looked up to."

柏沙歴打得幾好，下季收返黎用下

A cole

撚狗咁中意英撚後生仔 肯定用Gilmour先都唔用佢

有冇嘢可以要？

高列巴尼

無，all trash

高列巴尼50m 可以考慮

巴狗又想買我地傳奇安仔
反安>巴塞球探

巴塞球探其實都係粥黎

咁講，呢幾年巴狗啲球探都唔係幾好
不過安=勁係不爭嘅事實，反安只能從負皮發洩

其實搞乜

太廢 被人罰加操 班球員唔滿意罷操

唔需要中場啦，
買中堅先比較重要

Insigne

唔啦，前面夠人，有安carry,佢仲有大把貨

師兄識貨拿仔入面淨係想要呢件

難聽過粗口

頭幾場無出安仔係少d

6年 6年喇 由高登到連登
安仔內戰幾時先會結束

你見到撚狗同謝狗既討論結束左未？

我願意以反安狗既命嚟換取所有抗爭者安全無事

原來台灣個沈子貴之前係車仔青訓

頭幾場撚狗重用傳奇巴狗 失唔少分
近排放棄左條垃圾 即刻好番D

忙足咁多日無上過車區
有咩新消息

我願意以傳奇巴仔收咧換五大訴求

今時今日仲5大訴求好on9

香港獨立is a must

大家輕鬆下

安好撚勁

安勁撚到巴塞又想買

Lam dog sack

唔使買，自由身啦都就

40m Koulibaly

安 I love you

巴鳩唔係傷左肯撚定會有得出

希望佢好唔返

轉列點係佢半場收皮，高狗換出黎做到佢踢5場都做唔到既野

我覺得巴狗黎緊都會被邊緣化，切狗出返黎佢可以等轉會

唔洗等cheek出番
依家可以轉會

居然無頭套

全盛時期嘅會長好似勁過ddg

咁唔可以無曼聯吖嘛，唯一揀得落手嘅就係迪基亞

會長果時前面勁唔洗佢救摩佬心嘛
冇ddg除時佢摩一就比人炒左了

皇馬竟然得呀朗係到

國米可以多d
洛賓可以轉大米/伊度奧

之前唔夠英人又平平地先買佢
而家大把英人啦

冇美欺已經唔使睇

睇錯 以為best 11

佢教過呀

牙朗要來了

Welcome Ronaldo
竟然肯嚟做安後備